{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9740&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해해변의왈츠"
    },
    "text": "当宿は美しいオーシャンビューの客室を保有しております。 そして位置も海ととても近いので海が手に届くほど近いところにあります。 周辺にはタレンイ村と南海ドイツ村が車で5分の距離にあり、尚州銀砂ビーチは車で3分の距離に位置しています。 ご予約の際には予約人数以外の追加人数は入室できませんので、ご注意ください。 誤って最大人数を超えても入室できませんので、事前によく確認してください。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 全客室はオーシャンビューを持っており、全客室でテレビ視聴が可能です。 また、スカイライフ接続も可能で、ホテル式ホワイトベッドが提供され、リラックスできます。 炊事道具としては使い捨て布巾とたわしが備えられています。 バーベキューを楽しむためには炭とグリルを使用する必要があり、人数に応じて追加料金が発生する場合があります。 お客様が雨天時や寒さにもご利用いただけるよう、共同室外バーベキュー場も備えております。 ただし、客室の最大人数を超えたり、保護者同伴がない未成年者の場合は入室できませんし、ペットの出入りも制限されています。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、予約前に再確認してください。 また、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような景色を見ることができますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室は美しいオーシャンビューを見ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置は海からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "宿泊施設は海ととても近い位置にあり、海が手に届くほど近いです。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはタレンイ村と南海ドイツ村が車で5分の距離にあり、尚州銀砂ビーチは車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の追加人数は入室できますか？",
            "answer": "予約人数以外の追加人数は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室でテレビ視聴は可能ですか？",
            "answer": "全客室でテレビ視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室でスカイライフ接続はできますか？",
            "answer": "客室ではスカイライフ接続も可能です。"
        },
        {
            "question": "炊事道具として何が備えられていますか？",
            "answer": "炊事道具としては使い捨て布巾とたわしが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには炭とグリルが必要です。人数に応じて追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "雨天時や寒さにも利用できるバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、お客様が雨天時や寒さにもご利用いただけるよう、共同室外バーベキュー場も備えております。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えたり、未成年者の場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、客室の最大人数を超えたり、保護者同伴がない未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されており、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用やゴミの処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、予約前に再確認してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 639
    }
}